# COVID19-ALG

يتم تحديث المستودع مرتين في اليوم أو أكثر على حسب الأرقام التي يتم الوصول إليها

ملاحظة: عدد السكان الخاص بكل ولاية على حدى هو من إحصائيات سنة 2008 -_-

### twitter:
[@cryptoDOGE3](https://twitter.com/cryptodoge3)
